「證據」我相信Simon 無叫雞

鄭文傑「幫襯」的按摩場所真的是「邪骨店」嗎？自有關閉路電視畫面曝光後，不少網民從內部裝潢發現，涉事場所應是「麗水雲間休閒會所」

8月8日 18時42分 入會所
8月8日 18時 54分入房
8月8日 21時03分 出會所

（雙鐘按摩計算，注意到simon沖涼好快手）

然後由東門搵內地示威者父母

有報導話佢係搭高鐵返香港

雖然趕啲， 但係21時03分到 23時59時都可
以見完人之後再趕到深圳北站搭高鐵

根據呢個大陸高鐵網：

由深圳北去西九龍尾班車係22：27

21：03由東門去到22：27到深圳北係絕對有可能

（可能你會問， 點解Simon 唔去羅湖過關？）

原因的可能性：
1.我諗因為公司公幹所以搭高鐵有得claim
2. 我諗Simon想就返內地示威者的父母而去深圳北

?

咁講, SIMON係條訪問到都避而不談自己有無叫雞, 如果無佢實大大聲否認, 但佢只係話呢個唔係重點

但問題係就算佢有叫過雞都唔代表要受如此對待

同埋過關先拉擺明係有政治原因係背後.....

正如訪問所講
有冇叫雞根本唔係重點
最重要係受到不人道待遇
俾中共帶咗去講叫雞問題 完全中晒伏

其實段片最後有個小朋友入左鏡...

成件事好簡單 年中都唔少香港廢老（裡面正路都有d咩企業大佬咁）上去叫雞
點解唔拉哂佢地坐返一頭半個月?
係要拉鄭文傑（領事館）?

係福田站唔係深圳北站

我想問，如果中共話佢有叫雞，但問題來了：中國深圳政府明知有雞場都唔捉個雞埸，默許有雞場？？係咪中國政府自己承認明知有雞場都ok?

個concept 上中國政府應該知道有雞場就會捉老板，好搞笑係捉人叫雞但五捉雞頭？中國政府ok with 色情場所生意？

應該真係冇叫雞，不過佢講得咁隱晦，我估應該有雀仔按摩

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調，眾籌到而家先75%, 仲要大家支持)

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

有雞場OK
叫雞唔OK

唔需要care 有冇叫雞
1) 重點不在, 你簽有同答冇, 結果都係俾人做新聞
2) 假設, 真係有叫, 即係O個間係色情場所? 咁要拉埋個骨妹? 拉埋個老闆? 成間野執? 露閉影到O既其他客人都要拉?

係咪中國政府管理下，依然有好多雞店？而官員係默許？又可能係保護雞店五捉？

個官都要拉！
鄭生總可以告隻雞用個胸襲擊自己！香港有案例！

個問題唔係佢叫雞，係點解會有雞俾佢叫！

佢話過中共就係想將焦點擺落去佢有冇叫雞到
而spin走佢比人用酷刑對待、將香港人送中呢啲核彈

如果佢答左哩個問題,啲紅媒咪有材料懶係野cut到/寫到個focus放番落叫雞到囉

【震驚全國】揭开淫魔英國駐港領館前僱員Simon Cheng郑文杰的嫖娼之谜

就算有又點，我覺得重點係以下兩個：
1，點解會要求佢認英國有資助抗爭運動，想抹黑成個運動
2，公安話經常有抗爭者被送到大陸境受審問

哩兩個先係事件既重點

個重點根本唔係呢個問題
就算佢有，唔通你信佢係因為叫雞而比人捉咩?

推

SIMON呢個位好醒
呢啲似是而非位討論起黎大量資料最易洗版